［公投］Lomoji

：覺得靚
：柒到爆

個人覺得柒，似山寨版腦魔

要求轉做低清版

都係8bit好睇d

幾靚呀

pixel 化會好好多

之前水彩果個都無pixel化啦

慣咗腦魔icon有動感
希望會整GIF版

高清好